告知各連登仔，就算拜登贏咗唔等於世界末日

無可否認疫情處理令好多人唔會投Trump
香港呢啲只係外交相比疫情始終佢哋會將疫情擺首位
所以我哋要有準備拜登當選
我哋一定要繼續打國際戰線，監察美國政府對華政策
絕不俾佢哋放生中國、繼續遊說、帶風

今日你Twitter 左未？

推

第一步一定要求拜登原諒香港人

呢排蘋果狂爆佢個仔d私隱攻擊佢，之後應該好難原諒我地

係冇錯
只不過可以準備定放哂啲美股去姐